500 上10k 屠馬會

睇下去到幾遠

留名睇第一頁就係盡頭

Lm

靚跟

留名睇頭關斷

頭關已斷

Agger

696似和多啲

和你老母場場都話696和 場場都嬴埋你睇

邊有場場都話和

想跟就跟
冇逼你地跟
食粥食飯自己擇

準
仲有冇

完了